凌志隻數碼側鏡 幾時黎到香港

垃圾香港政府會唔會10後年先批
去片

美國都唔批，香港正苦睬你都有味

班老屎忽十年後先會知有呢樣野 廿年後先考慮批唔批

Lag 0.1秒喺香港都已經係災難

BMW I8幾年前已出 而家仲未有

少車大直路真係lag幾秒都唔覺

其實電子鏡assume你會向後望睇盲點，所以同電子標板危險性差不多
個mon同cam直接連住 response time理論上少過10ms

少車大直路你死火都唔怕啦

我話Lag係災難嘅意思係指
運吉署又多個藉口唔批

多舊魚 同放塊鏡冇分別

俾人撞甩又要整幾千蚊

Telsa都俾香港ban勁多function
何況呢種

戇鳩科技
渣車渣到咁不如去番搭巴士

佢可以話光學可靠性高過電子

降風阻，有夜視，大雨都睇到。不過要用電就有可能失靈

無電咪仆街

咁你又定喎
當BYD "自主研發" 左之後運吉就會秒批架喇

又多樣野可以壞

平治商用車黎緊都玩晒電子側鏡
政府車咁鍾意買平治，唔知到時出唔出到牌

電子側鏡係政府唔會tick嘅option
買咗實俾人鬧浪費公帑

Hk no it

電子側鏡百利而無一害
架車揸到劏個鏡都未壞啦

我唔明camera仲要突咁出做乜囉

無電或者壞電子就死得
所以運吉唔會批
最多比你做option

Apple式做法
要推face id所以閹走touch id
要推電子鏡所以直接冇咗塊傳統鏡